"Nou, Mas'r Jaggers," zegt Mike, veegde zijn neus op zijn bontmuts dit keer; "op een algemene manier, anythink."
Mr. Jaggers plots meest kwaad.
"Nu, ik waarschuwde u voor," zei hij, throwing wijsvinger op het doodsbange client, "dat als je ooit geacht te spreken op die manier hier zou ik dan een voorbeeld van.
U infernal onverlaat, hoe durf je me vertellen dat?"
De klant keek argwanend, maar verbijsterd, alsof hij zich onbewust wat hij had gedaan.
"Spooney!"
zei de receptionist in een lage stem, zodat hij altijd een roer met zijn elleboog.
"Zachte kop!
U zeggen dat face to face?"
"Nu, ik vraag u, u rotzooien booby," zei mijn voogd, zeer palmboom, "nogmaals en voor de laatste keer, wat de man u bracht hier bereid is te zweren?"
Mike goed gekeken naar mijn voogd, alsof hij probeert te leren van zijn gezicht en langzaam antwoordde: "Ayther karakter, of te zijn in zijn onderneming en nooit liet hem de hele nacht in kwestie."
"Nu, wees dan voorzichtig.
In welke station van leven is deze man?"
Mike keek huismuts en keek naar de vloer en keek naar het plafond, en keek de receptionist en zelfs keek me aan, alvorens te beginnen met antwoord op een onrustige wijze: "We verkleed hem graag--" toen mijn voogd blustered,-- "Wat?
U zult u?"
("Spooney!"
voegde de klerk, nogmaals, met een roer.)
Na wat hulpeloos casting over, Mike opgefleurd en opnieuw begonnen:-- "Hij is gekleed in een 'spectable pieman.
Een soort deeg koken."
"Is hij dan hier?"
